戒煙難啲定減肥難啲

唔容易

真
兩樣都要下決心做到

肥有好多種方法減
煙就得一種

砌完兩個鐘尖第一件事，係食煙而唔係飲水。戒煙難d

點解

煙都有
即停/減停
仲有戒煙藥物（eg尼古丁貼片/吸入器）
都有人利用電子煙嚟戒煙

same

同樣都係身癮+心癮

由中純戒到食健1再食返中純都未戒到

試下尼古丁貼片

食煙都可以肥，真係好難幫你

通常食煙都會令人食慾減少

自從口罩令出左後，無地方食局戒煙，而家全無心引

一定係肥

試過用左訓唔到

唔係呀 你誤會咗
呢度純粹討論緊戒煙呢件事難啲定係減肥呢件事難啲

係邊度買到架

因為你都戒唔到減唔到